從1125事件可見香港人都係支那人

班an撚開頭笑住睇IOS用家仆街，以為自己最終會冇事
有冇唸過早洩搞得hkg+一樣可以搞鳩你android
等IOS用家比人趕盡殺絕之後，將來早洩調轉槍頭對付an撚果時重有邊個為你地抗爭
可以香港人承傳左支那人鍾意內鬥鬼打鬼，唔團體落井下石既劣質基因

好彩an撚係最後關頭識得痛改前非過檔與我地同一陣線一齊對付方仗
希望以後大家可以和平共處，唔好再分android同IOS咁on鳩

因為用唔同電話而分黨分派既，全世界可能得支那人先會咁on鳩

咁都可以話到香港人係支那人
青好波

証明香港人仲有得救